星期四有十幾位還押手足上庭，要大家聲援支持

手足不是condom，好需要大家支持
試想想還押手足係你，上到庭發覺公眾席係無人，你會點諗？

【#上庭聲援 - 4 月 2 日 星期四】

🕤09:30
🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️#嚴舜儀署理主任裁判官
👥陳,陳,林,劉,莫(16-26) 🛑其中4人已還押逾50天（#20200204油麻地 / #20200205油麻地 縱火、管有攻擊性武器:酒店事件；損壞馬路；玻璃樽內有易燃液體）

🕤09:30
🏛粉 嶺 裁 判 法 院 5 樓 3 庭
👩🏻‍⚖️#吳重儀裁判官
👥鄭,陳(20)🛑陳已還押逾140天（#1111大埔 襲警、管有攻擊性武器）

🕝14:30
🏛九 龍 城 裁 判 法 院 7 樓 5 庭
👩🏻‍⚖️#梁嘉琪裁判官
👤湯(28)🛑已還押逾110天（#1117尖沙咀 襲警、危險駕駛等:涉理大圍城戰期間駕車衝向防暴警）

🕝14:30
🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️#徐綺薇署理主任裁判官
👤姚(23)🛑已還押逾165天（#0914牛頭角 普通襲擊:遭尹廣培扯頭套後涉打該名男子）
👥黃(29),陳(58)（#1109將軍澳 普通襲擊、有意圖而傷人）

🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️#蘇文隆署理主任裁判官
🕝14:30
👥9名手足(12-27)🛑其中4人已還押逾140天（#1111大埔 鐵路上放置物品、管有攻擊性武器等）
🕞15:30
👤鄧(24)（#1209大埔 企圖管有攻擊性武器:警員喬裝速遞員，交收時將人拘捕，從未簽收(投射器、彈珠)）

🛑書面裁決🛑
🕞 15：00
高 等 法 院 3 樓 3 庭
#潘兆初首席法官
#林文瀚上訴庭副庭長
#麥機智上訴庭副庭長

岑永根 與 警務處處長 與 楊、陳、洪、陳 (警方是否需要搜查令以檢視被捕人士手機)
(書面裁決、不設旁聽)

(20：38更新)

推

請大家養成集慣，每晚臨訓都去睇被捕人士關注組tg，睇吓第二日有邊單手足案件可以聽審聲援。

被捕人士關注組tg:
法庭文字直播台：

手足需要大家支持

希望大家聲援

大家有空切記去支持

第一次去
想問下去嗰陣有咩要注意

尋空姐牛肉飯拍片手足

Oush

Push

有無人推

推唔該thanks

辛苦手足

開始日日都有還押幾個月手足上庭

push

[理論]如何借藍絲五毛去擴大我哋嘅勢力

手足要大家呀

有無人

幫手去聽審

手足唔係condom

幫手推吓好無呀

求吓大家

幫推

無人理，唉

推呀

手足需要大家

無人去聽審呀

推呀. 支持手足

俾個正評推推po

推呀推呀推呀

我推你老母臭閪

柒咗 9 個人親友已經唔夠位入 可以去其他

Tui

push

入唔到送車都好呀